[NBA]2020年你班人仲係浪漫主義行頭

組三巨頭難免樹大招風 惹人討厭畢竟多數人鐘意睇一隊一招牌 包括我

但係球星組隊唔係話組就組到 首先要清到cap space 人地又要肯嚟 組完又要講chemistry 調返轉你要玩自家培訓 識揀人但老闆又未必想交重稅續 例如以前雷霆 亦有可能後生球員志不在此唔想分薄球權想出去闖 明明兩個砌隊方法都係合理 係要踩組三巨頭有問題 講到三巨頭做核心冇代價咁 個世界一唔符合自己心目中咁就要屌有睇開都知組三巨頭唔一定會笑到最後 做得free agent就代表有得揀啦 唔通得到忠誠嘅讚賞就可以換冠軍？相反有啲人就係鐘意對球隊講忠誠就可以笑佢傻？呢啲係個人選擇嚟 至緊要唔係有合約在身搞搞震

另外我想問下你地咩叫做抱團？做freerider定係乜嘢

而家差唔多隊隊都有兩星

係唔係自己pick返嚟？唔係咁咪勝之不武囉

好多都唔係，唔似勇士，識揀人同識培養

勇士真係唔係Jerry West咁激動可能拎Klay Thomson換咗Kevin Love 之後係點真係好難講